唯一出路？德州議員再推「脫美獨立」議案：還有幾個州感興趣

美國總統當選人拜登在川普支持者硬闖國會大廈後完成勝選認證程序，即將於20日宣誓就職，就職典禮的主題為「團結的美國（America United）」。然而，美國德克薩斯州民眾卻有意發起公投，決定是否要脫離美國聯邦政府的控制。德州州眾議員比德曼（Kyle Biedermann）日前對美國保守派媒體透露，他正在推動德州的「脫美」動議，因為民主黨搞的馬克思主義違反了美國憲法。他還宣稱，已有幾個州對該運動「感興趣」。

比德曼11日接受極限新聞（Newsmax）電視主持人薩爾塞多（Chris Salcedo）採訪時表示，民主黨在2020年總統大選中「竊取了美國的最高權力」，因此他正在領導德州的脫美運動，他要在民主黨竊取德州權力之前，把德州從民主黨的馬克思主義統治中拯救出來。他指出，共產主義意識形態是違反美國《憲法》的，因此，美國法院可能很難反對德州「脫美」。

比德曼強調，憲法賦予美國人民申訴的權利，他們有權讓聯邦政府聽到不滿的聲音。而「脫美」不是一場戰爭，也不是真正和美國斷絕關係，這是一個能讓人民真正行使其投票權利的開始。目前，德州的議員們已經接到其它幾個州的電話，這些州稱他們也有興趣加入脫美運動，這些州也對未來的聯邦政府不滿。

比德曼補充說：「不同的是，除了我們的獨立精神和州的形成方式外，德州還有很多其它州不具備的優點。」比德曼提到，德州有自己的資源、電網和金庫，有很多其它州所沒有的東西，他接著說：「但德州可以牽頭，這些州可以加入我們，以更有力的方式讓我們的不滿和申訴被聽到。這才是最重要的」。

據了解，德州原屬於墨西哥，1836年脫離墨西哥之後，曾作為獨立的國家長達十年之久，現在的德州州旗使用的是前德克薩斯共和國的國旗。1845年美國宣布如果德克薩斯共和國願意加入美國，美國將承認格蘭德河為其邊境，同年德州成為美國第28個州，但170多年來，德州人要求脫離美國重建德克薩斯共和國的呼聲從來沒有停止，如今美國社會政治對立嚴重，加上英國「脫歐」成功，使得主張「脫美」的德州人深受鼓舞，增添新的動力。

德克薩斯州州眾議員比德曼對美國保守派媒體透露，他正在推動德州的「脫美」動議。 圖：翻攝比德曼臉書

美國分裂 民主世界玩完了

香港有冇得跟機

愛侵力：美國內戰 侵就贏
你班左膠冇槍邊夠打

到時支那吞埋台灣都無人理
愛侵力先似俾支那帶左風向
內戰無論有幾大優勢 都一定會削弱美國實力
想內戰既係傻鳩
依家唔係要做正義一方啊唔好咁中二病
香港係要嬴

分裂出黎既就係真正民主既地方

加州有民主咩

美國獨立 唯一出路

唔內戰，支共不費一兵一卒透過代理人joe控制美國

啲獨立公投係咪又用dominion點票先

德州冇用做票機，都算係清泉

Texas在1836-1846 是獨立國家Republic of Texas

Elon musk就係近排由加州搬去德州

德州3年內GDP可以升越加州
只係德州已經可以立國
再加上德州本來就有軍隊
只要德州做第一個州
就有其他州跟機
然後侵侵果D人咪搬過黎啦
你民主黨加稅咪睇下D人走唔走囉

democrat: 提出獨立= incitement of insurrection

所以愈嚟愈藍

條友肯定有內幕料

搬去德州住嘅左膠使唔使又搬返去美國加州

想移民德州

德洲加入聯邦條件就係可以隨時獨立

美國州份自治度好大
只要收回同聯邦共享既權力, 已經同立國無分別
外交,財政,貨幣, 出入境, 貿易

德州無論土地面積大過所有歐洲國家，GDP高過加拿大

諗起 張學良

美國分裂先係民主成功既體現
大一統獨裁註定失敗

重建美利堅聯盟國

認同

最少分7 8個國家先似d樣，德洲一個，亞拉斯加一個，夏威夷一個，東岸幾州一個，西岸幾州一個，中部一個，原住民一個。。

德薩斯共和國

喺連登講呢啲冇用架 班cctoy撞晒邪

同deep state 一齊攬炒🖕🏻

中共好開心

美國同洪興一樣分AB

網絡大遷徙
德州大遷徙

得Texas可以立國囉
而且當年侵侵當選California夠話要脫離啦
聽住先好啦

唔怪得之前有預言話侵係最後一個美國總統
敗登做咗美利堅特首
其他州獨立維護1776合眾國立國精神

比biden做仲好, trump玩內戰, pompeo一定唔支持佢

估唔到美國都可以分為南北美國

👆🏻德州

與其勉強一齊, 不如早日分開冷靜下

郁槍權應該會做導火線

香港人唔再比班泛民左膠國際跣昆先再講啦

有幾開心

美國分裂代表支共滲透民主制度無效

而分裂原因甚至係被撐Trump嘅人定義做ccp干涉選舉

tsla好似已經搬左去Texas

唔係好似
已經搬了

分裂原因係民主黨中共化

如果真係獨立
nwo班友（民主黨同big tech）會唔會兵權到手就打

我信德州今次投票果陣會人手點票唔比你出術
獨立機會都好大下

印度神童又中

投票獨立你用咩借口打
再講德州有自己軍隊

因為民主黨搞的馬克思主義違反了美國憲法。他還宣稱，已有幾個州對該運動「感興趣」。

大家可以去search下「北美九國」

叛國罪
德州軍夠美帝軍打？

叛你老母咩

德州獨立左係咪叫做德國？

你估民主黨唔會咩

紐約有民主咩

再講番之前德州係墨西哥的

好似某漫畫

美國1分2
美利堅帝國
同美利堅聯邦

低稅姐

國內武器一樣

你唔好唔記得而家軍隊支持邊一方....

據了解，德州原屬於墨西哥

點撚樣了解？坐時光機？

true 全美都知加州亡緊

參考20世紀俄國內戰&中國內戰
蘇共同中共惡左幾耐???

肯定開心過而家

德薩斯國

如果真係叛變就好
我都好想

但香港人就話當睇戲
美國人大多數都唔想有武力
暫時個格局都好似香港2019嘅發展

希望侵最後有神明同正義之士嘅支持啦
對住啲小人真係要打柒佢先有機會贏

紅州獨立
唯一出路

痴線啦 唔分中共就開心
而家成套共產主義入左美國權力核心

唔分裂仲開心

加州獨立咗幾多次

同四年前講加州建國有咩分別

聽講好多公司都由加州搬去Nevada 同德州
因為稅收問題

佢唔分裂就獨裁喎 未來可預見事件黎
咁就真係要等人民出嚟反

獨立唔到嘅
Deep State一定有方法搞掂依單嘢

口講：武統德州
實際：6成稅不了

新南北戰爭

你試下你份糧收6成稅睇下你仲番唔番工

51區係邊

到時軍隊都會分裂埋
勝負難料

德克薩斯共和國光復

如果係德州紅陣自己投票
唔會比你用機點票啦
ON9的嗎
加州投票係因為無依加咁亂呀
就睇埋你16號夠唔夠膽開槍殺民兵
咪試下黎多次天安門囉
到時我第一時間為天安門平反呀

都話德洲獨立係合法

唔分裂全地球都唔開心

依你講法
成功獨立嘅機會好大喎

中共:
我已經俾番政治部你地
下一部俾番北京樞密院你地
最後一步 : 委派省委書記接管香港

以後多個德國

想搬了

美國自由以來擁有德州
一點也不能少

Rebuild America, start from Texas!

拜燈唔合法都做到總統
仲有班左膠同tiktok後生仔撐
國會都可以屈係侵煽動
唔好唔記得其他國家都係得把口 唔會有行動支持正義
你估唔會用big tech加media再抹黑侵？

點都好，希望侵最後係安全
nwo班人仲勁過

On9，德州城市撚唔係咁諗

德州係唯一一個隨時可以合法獨立既洲

想講德州城市藍到極限啦

係時候要依班人走

美國法律上每個州其實都係獨立

中國最開心

美國輸到仆街
有生之年應該等唔到中共解體

但係我估可能唔歡迎移民？

光伏德州？

banzai

投條毛，德州而家係Blue State

唔好玩郵寄投票就冇問題

支持拜登既人講香港要贏
中國要贏就真

先脫離墨西哥獨立,後加入美國.

天下大勢，合久必分，分久必合。

Oracle都係

Nevada

民主世界早就玩撚完啦

含侵力仲覺得會有內戰先死

民族自強，德州獨立，唯一出路！

癲線

紅定藍？

民主黨可唔可以用國安法搵鳩佢

軍閥割據兩廣獨立

班撚樣最鍾意玩爛人哋個州然後拍拍籮柚走人

你係大灣區人？

美國内戰死幾百萬人+破產之後，就會揾中共算帳.

20號等恥笑

德州獨立！

真係好癲

民主都會失敗 唔係既話百幾年前點解會出現希特拉

F 22 VS F 22

無

咁你有咩高見可以阻到美國唔分裂呀

到時再算啦，e家民主黨搞到美國衰過大陸

返屋企訓覺等出失業救濟金好過

其他州唔可以合法獨立?

中共滅亡一定係中國人自己推翻

強烈支持 德州獨立 侵侵再做總統

到時中共都sm到佢地啦,
現代戰爭無錢就戰機都起唔到飛

德州都ok 人口都有成3000萬,搵多個州好啲喎！

唔分裂 拜登上台結果都一樣

而家個勢擺明係分裂出黎先係好事

等班偽民主左膠同自己玩，睇下玩得幾耐

唔好話大劣
香港行西方教育制度
港共滅亡都一定係香港人自己推翻
結果係點？
有冇諗過時革係試驗
香港係一個試驗場

我覺得其他州都得
但冇德州咁可行
當年德州係美國係墨西哥合眾國到吞返嚟
條文上同其他州可能有出入

Great reset => Great union ?

有第一個州就有第二個跟機

香港有得跟脫離美國
中共已經推動緊

Trump 去德州做總統算啦

你喺香港一早俾人拉咗啦

如果解決到呢件事, 遲啲美國新嘅首都係咪Houston?

支那又贏

如果其他州份加入德州

德州係科技重要地

香港有國安法
第二十條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下旨在分裂國家、破壞國家統一行為之一的，不論是否使用武力或者以武力相威脅，即屬犯罪：
（一）將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分從中華人民共和國分離出去；

本來可以好似分裂蘇聯咁分裂支國...點知搞到自己分裂先
都係果句... 條路自己揀.....信敗燈左膠得天下

其實State嘅意思就係國家
德州本身係咪已經係國家？
美國全名阿美利堅合眾國
意思就係一堆國家

有冇人指正或補充？

呢個post睇下幾多愛登力同5毛出黎反就知道

中共係唔想呢件事發生

德州如果同美國決裂，開戰，有無人參加志願軍幫拖？
先鋒加一

我都認為係咁, 佢地只不過關係再密切d既美洲版本既歐盟

左膠就留係藍州享受社會主義的鐵拳

簡單咁講美國唔係一個國家,係間有限公司.

極右翼你話呢?

德州獨立！快！

無記錯oracle都搬左

應該好快又會再出現美利堅聯盟國

lm

其實變到定律咁

中國都係成日追求「一」而變獨裁

德州電鋸鋸加州橙

加州人=美國版支那人

都未必係, 而係事實上 Silicon Valley + California 已經變得極恐怖. 唔係左同右嘅問題咁簡單, 而係 PC ( Political Correctness ), 個文化完全唔接受 中間派 或者反對聲音.

即係你早排見到嗰啲乜嘢電 noon 頭髮係黑人文化, 白人唔可以電, 乜鳩 He / She...... 女權主義, Diversity ( 你睇吓 Tim Cook 而家嘅 Apple Event, 一定要有白人, 黑人, 黃人, 又要男女比例啱.....你睇吓佢遲啲會唔會包括埋 Trans Gender, Gay, Lisbien, etc,,,,, ).

你想討論 Best Man for the Job? 啲人就話你歧視. GitHub 啱啱炒咗一個 唔小心講錯嘢 講話衝入去美國 Capitol 係 Nazis 行為 ( 講呢句說話嘅仲要係 Jews )...... 濕鳩幾萬樣嘢, 總言之你政治不正確就唔啱. 個情況有啲似連登, 只不過香港現實社會仲有好多正常人. ( 又或者被稱為香豬 ). 但係成個加州就好似變咗現實版嘅連登咁樣..... 現實批鬥.....

Elon Musk 算係傾向右邊嘅人..... 你諗吓係一個只容許極左嘅地方生活, 都幾撚辛苦.

德州拉幾個尊重憲法既洲獨立啦
民主黨班共產黨好快就搞到忘國，其他州份見唔對路就會跟風的了，之後就可以進行大清洗

合眾國 聯邦黎 本身都係自成一國嫁啦

係 其實各洲一向都自治

正解，起碼脫離聯邦自保先
但係紅州大城多數都係左膠集中地
好似Texas 嘅Houston
就係左膠票倉

岩啦 唔好撚理班on9左派

死人都有投票既，邊撚個正常人會服今次選舉

我一路都話西方歐美唔到太多
香港要勝一定要靠香港人自己

可惜,港豬佔大多數,而且敵人太強太無恥

一半美國佬奶登，一半唔奶，獨立反而代表民主體現

１。支那吞埋台灣都無人理
你個拜燈唔識出兵去南海 關我侵撚事?

２。內戰無論有幾大優勢 都一定會削弱美國實力
想內戰既係傻鳩

內戰無論有幾大優勢 都一定會削弱香港實力
想內戰既係傻鳩
咁唔反柒婆同支共了

司徒華

獨立之後應該要嚴重打擊極左 全部告判國判死刑

美國分裂
搵條撚鉗住中國？

有撚用咩 到時都一國獨大

你唔交重稅我地黑人食屎呀
好彩我地大公司最叻避稅

一(發展中)國家獨大

屌你老味

拜登上台未必淨係收稅收得多架, 印錢應該印得重多
唔係邊夠派福利美金又跌

遞解出境算喇

德獨

唔怪得Trump Trump咁老定

遲下叫 daddy, mommy 都會畀人打撚死

有
有民主黨

德州獨立有兩個結果
大批左膠移民過去
等德州獨立左
然後又再玩殘德州
或者
一邊反對德州獨立
一邊瘋狂移民過去

應該所有紅嘅county都脫美加入德州聯盟
留翻啲垃圾city county畀民主黨收留乞兒露宿者

Biden制裁中共/港共既時候
佢哋會唔會精神分裂？
又會話侵會制裁得更加辣 永遠立於不敗之地

侵放過中興 我睇唔到

拜登上任再搞槍權，想唔獨立都幾難

終於比小粉紅恨到

如果要投票決定係咪獨立
咁應該會輸
原因唔駛再講

賓州獨立，唯一出路

支持

合久必分聽過未
你估好似鄰國咁死攬住人

德國>西德>德薩斯
好自然順序諗

但國力冇一個聯邦美國咁強大
詳見聯邦黨人文集

No

其實學語言最大忌係強行
用中文去翻譯英文/其他語言
用中文去思考英文/其他語言

State 就係 State
邦又好 州又好 唔需要強行比個中文解釋佢
用番英文方法去諗比較好

Cali 冇條件

真係慘一有同班左翼有唔同想法就即刻變極右同啲人乜柒都racist 一樣已經經變成條件反射動作

今次應該會係中部vs 東西岸

關你撚事咩 你係美國人咩

你噏乜

唔分裂嘅話遲早俾人吞埋
收買滲透

無知一問
如果要求獨立
垃圾登下令美軍圍剿
邊度夠兵力打

唔係合法命令
獨立係憲法賦予

咁如果真係成真
唔覺得中共或者垃圾登會想
到時點會理咩憲法
實打仗 邊度夠打
有多幾個其他州份就唔同講法

如果打仗就係全國打架啦
你睇下中共點打番黎先

無人機
忍者導彈
點鬥唔驚變意粉醬？

唔會開心
因為咁樣代表
由舊國家分裂出嚟獨立成新國家係有道理
你無留意
好多小粉紅好鍾意用加泰獨立失敗嚟證明分裂國土必然失敗咩？

槍權真係最有機會做導火線
擁槍權係好多美國人嘅信仰嚟
真係會同拜登政府死過

冇97自投羅網比左中共

遊擊戰你無得打架
同埋無人機都係對點轟炸
對人無咩作用

面對極左應該要用極右方法去對抗 極端過佢先有阻嚇性 之後先再慢慢建立返民主共和制

你估德州冇？軍火商分分鐘會幫佢地 始終共和黨上台會加軍費 軍火商可以賺到更多 民主黨反而係會cut軍費

德州獨立，問過布殊家族未？

Cc台班小朋友邊識咩係民主政治 個個以為選皇帝咁一選贏就話哂事想點就點 都唔好講拜登會唔會真係好似佢地講到一上台就會即係宣佈做中國輔庸國咁

幫拖既野，關人種撚事。咁講連登都未撚叫侵侵幫拖啦

如果美帝真係分裂
係咪軍佬撐侵
有錢佬撐登

德州獨立係救美國民主第一步

仲要其他紅州一齊跟隊脫離美國獨立先夠打

攞番奧巴馬囉
喂大智者大聖人咁叻上黎我地CC台做乜呀

雖然覺得做唔到但都開心下

參考吓

我正正就係唔想大家被「州」這個翻譯，令大家誤會了美國的州，就等如其他國家的州。

佢地本來就係一個有自己政府，有自己法律嘅團體/組織，所以如果用中文嚟講，其實就係國。

睇返美國成立嘅過程，應該會明我講咩。

當然過咗咁多年，大家已經覺得美國就係一個好一統嘅國家啦，好正常會咁諗。

正如大家覺得united kingdom係一個好統一嘅國家咁。唔會諗佢地係點成立，由哩個角度去理解蘇格蘭，威爾斯等等

最大同最關鍵嘅分別，我估係美國得一個軍隊囉

jesus land

哈，有冇睇過Brad Pitt嗰套Killing them softly

佢有句對白: America is not a country. it's just a business.

結果係1949之後，國力係咁上昇

諗起凱撒結束羅馬共和，建立帝國令羅馬進入大興盛世代

關咩事，
係民主黨搞到加州垃圾咁

收下把口 黑警

你全家都就黎玩完

美國其實好似歐盟咁既系統

侵在位個陣咪又係咁

幾個州感興趣
如果係大州就好玩

其實侵頭三年都偏向親中拎著數

You sure?

笑死 佢地點解可以咁癲

正想講

痴撚左線 食撚錯左你老母d腦癌藥？

加稅＋收緊槍權＋黑人拉丁優先

黑命貴！黑命貴！

你幾時死？

弱撚智
你同你老母d抗癌藥可以share食

美國立國時夠帶民主同槍權啦
民主就啱啱正式上水比人偷走
唔反抗睇下仲有幾多個月槍權囉

唔好撚食錯你老豆既標靶藥
你呀爺同呀婆扑完野果時就係咁食錯藥死撚左

你祖宗十八代係女性都係雞

弱撚智

東西岸飛地包住中間，好尷尬吓喎

判死刑益佢哋，送班左膠去中國

點解我Australia都用State?

但係人哋又唔似國家?

係得德州肯做野

岩岩拉左個舞弊 郵寄選票的人

話你呀 弱撚智 仲on99咁

中共 = 韓琛
美國先後隊死德國日本蘇聯大英帝國
最後反被中共暗算

你仲on99

你完全係弱智 冇啦啦彈句鳩野出來俾人屌

其實德州本來就係獨立國家再加入聯邦啦？

Elon musk 我諗佢都好快比左膠狙擊

咁國旗咪要減星